英國正式表示支那違反中英聯合聲明,特衰政府係非法政權

如果英國正式表示支那違反中英聯合聲明,咁特衰政府係唔係非法政權

有冇高人指教?

咪撚玩標題啦屌你老母
衰撚過五毛

咪撚玩標題

所以決定採用華為既5G
英國

sorry, 我錯， 唔應該玩標題
仲有巴絲見到請pull
不推文回覆